有無人可以教我脫皮

最近果塊 顏色唔係咁好睇....

Pm我
5000一堂

你揾大蛇丸教你

咁好易姐 我係佐助型毒撚

PMED

Ok，聽日嚟上堂